平反）我明崔健x以前點解會打佢條女鄺xx

當要分手既時候 條女死扯住你
小小碰撞 推下 撞到 真係緊會有
唔係真係打佢 如果真係打就變撚左豬頭啦
點會淨係紅左呀
啲人話佢學拳原來用黎打女人 真係好戇鳩
真係分手分得少 今日試過一次 深深體會到
完

你pk了，小心俾人告